【大義滅親片】女同學借宿被性侵 阿仔報警捉淫父

台灣桃園一名高中女生小綠（化名）前晚到友人家借宿一宵，沒想到昨日凌晨友人的父親強行入房性侵小綠。友人十分懊悔，來不及營救，小綠向他哭訴遭到其父性侵。警方錄取口供後，依涉嫌觸犯妨害性自主罪將疑犯移送偵辦。

受害的高中女生小綠因家庭因素，前晚借住同樣就讀高中的友人家中。友人家裏除父母，還有兩名年幼弟弟，一家5口共處一室。因小綠第一次借宿，友人體恤並釋出善意，特地騰出自己房間，讓她與6歲的弟弟一起睡，自己則與7個月大的弟弟屈就隔壁倉庫。

不料，昨日清晨友人的母親起床，發現小綠睡的房間外竟擺放着自己丈夫的鞋子，房門還反鎖、十分詭異。友人被媽媽叫醒後，趕緊打電話，但小綠卻遲遲沒有接聽，他更加心急，不斷敲門。但父親不願開門，接着就聽見房內傳出哭泣的聲音。友人因為十分擔心小綠的安危，不斷用力踹門，父親才十分不悅地開門，進入房內發現小綠蜷曲床上，全身顫抖、哭哭啼啼。

友人即場質問父親有沒有欺負小綠，父親堅決否認，但小綠則是淚流滿面，哭訴遭到性侵。友人不得已只能大義滅親，報警抓狼父。警方偵訊時，友人父親仍矢口否認犯案。友人則痛批：「非常不恥父親的行徑。」

寶島搞自己新抱

仔:我都未屌

友人十分懊悔，來不及營救

桃園+1

六歲弟弟去咗邊

台灣最美的xx

台灣人個腦同畜生無分別
就係識做愛

友人體恤並釋出善意
咩黎

陳雲：中途出家：釋出善意論

以前讀過化學，知道甚麼是釋出。燃燒硫磺，釋出二氧化硫；投擲臭蛋在地，釋出硫化氫等臭氣。臭屎一桶，於舊日的農戶而言，是充滿善意的，屎愈臭愈能夠肥田，但農戶也要密密蓋住，就怕它在不適當的時候，釋出善意。
人對人的善意，政府對人民的善意，又不是臭屎，理應大方顯示，愈早顯示愈好，友誼愈綿長，社會愈和諧。然而，語言癌腫是會上腦的。即使到了違背原意、自我嘲諷的地步，習慣了程式中文和工程語言的人，也會照講如儀。近日的例子是北京向香港民主黨的政制改良方案忽然開綠燈，「釋出善意」，令民建聯等建制派人士錯愕非常，無法調整身段。善意與好意，如果已在心中，應說是「示好」、「顯示善意」、「伸出友誼之手」，怎會小心翼翼收藏，鬼鬼祟祟釋出，將一眾支持者殺個措手不及的呢？

老豆：死衰仔借條女比老豆屌下都唔得

桃園GO!

衰仔 益下老豆都唔得

阿仔：我都未屌過
你屌左先？

揚撚左佢老豆都繼續姦係咪痴撚線

正宗一不做二不休
屌左先算
台畜

桃園得一分

仔：搶我頭啖湯

最撚神奇係成家人連老婆都係度

都夠膽落手

哩個老豆真係痴撚線

友人是on9乎？
梗係推兩個細嘅瞓一晚，
自己同條女瞓啦。
識你細佬咩

仆街老豆

友人男定女？